有冇巴打可以講下支那坐監係點

有冇扣假,d野食如何同,入面係咪有錢就可以做大爺

好擔心手足係入面捱得好辛苦
又唔知可以點幫佢地

好過菲律賓

問下馬車

我淨係聽過要自己比錢去坐監
香港坐監就係基本部分由公帑出錢，支那坐監好多嘢要自己課金

其他我唔太熟

連登之前唔係有個post 話衰叫雞拘留15日
但啲人好好，有講有笑咁

政治犯同其他犯點會同樣待遇，
之前有個巴打係支那叫雞比公安拉左，佢就冇乜事

可以叫雞食狗肉

睇返黃婆婆之前篇訪問

之前我記得有位巴打分享過係大陸衰咸濕被行政拘留, 不過我SEARCH唔返。

王婆婆先岩

政治犯點同垃圾雞蟲待遇？

好痴線
三年點頂,仲要係政治犯

每日早中晚要唱“共产党好”，“东方红”，背誦“社会核心价值观”，接受政治教育，隊列同步操
約30人左右係同一間 上下舖 強制勞動 生產勞改產品
入監獄三個月要背誦行為規範 剃光頭 （唔係香港過d 係全光） 廁所係要squat
每日都要睇新聞聯播 每週上政治課 學習黨的政策

要睇判乜罪，唔係反共應該好舒服

聽人講過 行政拘留 14日
你肯科水 食得好 仲會客客氣氣

衰政治 真係好大獲

劉馬車咪講過

係大陸如果唔係反抗共產黨
就算製造毒奶粉都係小兒科
例如啲拐子佬集團全部有官包

自膠，有人貼咗先

真實大陸坐監慘況！

手足 好嬲好嬲 依家食黃店補數先

屌你老母，邊個負皮？唔同意就challenge我啦

捉完鬼先好食